營造輿論，是否封城(Lockdown)?

今日無咩記者詢問港共政府會否考慮把香港lockdown。
我們連登仔要幫香港製造輿論，投票討論是否應該封城！
=贊成
=反對

本人先自推，贊成封城

封咗城邊個去傳返入支那？

要返支那嘅已經返左
唔返嘅都唔會返

咁你咁講
即係同港共話俾大家知
「唔傳都傳咗
封關已經不切實際」
有咩分別
叫港共封關不如叫支那封關應該會快啲

只出不入